唔肯無條件討好女性既男人係唔係都係單身

香港有好撚多男人以為自己有得揀，吊高賣
對女性要求多多

唔肯無條件為女性付出
覺得唔應該由男人比哂錢
要同女仔AA

其實有女肯出黎同你食飯係班毒撚已經執到，係毒撚既榮幸

比你地揾到個肯AA心地好純品既女仔
你地咪又唔會珍惜，嫌人唔夠MK，屌完即飛

講得好，無錯呀，真心駁唔到

香港有好撚多女人以為自己有得揀，吊高賣
對男性要求多多

要男性無條件為女性付出
覺得應該由男人比哂錢
冇可能要同女仔AA

其實有仔肯出黎同你食飯你班港女已經執到，係港女既榮幸

比你地揾到個肯比哂錢心地好純品既男仔
你地咪又唔會珍惜，嫌人唔夠MK，拎完著數即飛

點會無條件 討好為左中出

無條件討好女性=狗公

通常都係有目的地無條件討好

係咪即係想將「女生應該攞著數」合理化？

冇條件先會冇條件討好其他人

女性根本就唔缺乏追求者

班毒撚真係以為自己有得揀

正常女仔只要唔係毒到喱係屋企都一定有人approach ，所女性必定係擔當「面試官」角色。

無限LOOP

你地快啲互屌 我見到你地狗咬狗就happy 哈哈

Yes

一陣又話幫佢地俾錢係大男人主義。女人真係玩曬

係

樓主處男

唔係，現實咪一樣大把狗公毒L乜都濟，但你覺得佢地會唔會有女？
咪一樣被無視 / 被收兵
啲仔係條件好既，就算多要求啲女會覺得有成功感照痴埋去比佢食

無性格至會無女埋身

香港有好撚多女人以為自己有得揀，吊高賣
對男性要求多多

唔肯無條件為男性付出
覺得應該由男人比哂錢
唔會同男仔AA

其實有男肯出黎同你食飯係班港女已經執到，係臭閪既榮幸

比你地揾到個唔會要你AA心地好純品既男仔
你地咪又唔會珍惜，嫌人唔夠MK，洗完佢d錢即飛